# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2010.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: http://wordpress.org/tag/fluency-admin\n"
"POT-Creation-Date: 2010-06-24 11:03+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2010-07-05 13:49+0800\n"
"Last-Translator: 南宫小骏 <jackytsu@vip.qq.com>\n"
"Language-Team: 南宫小骏 <jackytsu@vip.qq.com>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-Basepath: ../\n"

#: wp-fluency-2.php:168
msgid "is a plugin by"
msgstr "插件开发者"

#: wp-fluency-2.php:168
msgid "Donate"
msgstr "捐助"

#: wp-fluency-2.php:176
msgid "Akismet Stats"
msgstr "Akismet 统计"

#: wp-fluency-2.php:186
msgid "Cheatin&#8217; uh?"
msgstr "意欲何为？"

#: wp-fluency-2.php:206
msgid "Options saved."
msgstr "配置保存完毕。"

#: wp-fluency-2.php:210
msgid "Fluency Admin Options"
msgstr "Fluency Admin 选项"

#: wp-fluency-2.php:215
msgid "Fluency Login Style"
msgstr "Fluency 登录样式"

#: wp-fluency-2.php:216
msgid "Style the WordPress login to match the rest of the Fluency Admin theme."
msgstr "使登录页面应用 Fluency Admin 的主题样式。"

#: wp-fluency-2.php:219
msgid "Login screen custom logo"
msgstr "自定义登录页面 Logo"

#: wp-fluency-2.php:222
msgid "Specify the full URL for your chosen image, for best results use an image that is <strong>250px wide</strong>, and <strong>50px high</strong>."
msgstr "指定 Logo 的完整路径，为保证最佳显示效果，请使用<strong>宽度为 250px</strong>，<strong>高度为 50px</strong>的图片。"

#: wp-fluency-2.php:226
msgid "Login screen custom link"
msgstr "自定义登录页面链接"

#: wp-fluency-2.php:229
msgid "Specify the URL that your custom logo will link through to."
msgstr "指定自定义 Logo 的链接地址。"

#: wp-fluency-2.php:233
msgid "Custom logo (top of menu)"
msgstr "自定义 Logo（顶部菜单）"

#: wp-fluency-2.php:241
msgid "Custom menu width"
msgstr "自定义菜单宽度"

#: wp-fluency-2.php:244
msgid "If you find that some menu items are wrapping across multiple lines you can increase the width of the menu.<br/>Default is 140px. <strong>Leave empty to reset.</strong>"
msgstr "如果你发现菜单项自动换行显示，你可以增加菜单的宽度。<br/>默认为 140px。<strong>留空表示恢复默认值。</strong>"

#: wp-fluency-2.php:248
msgid "Fixed position menu"
msgstr "固定菜单位置"

#: wp-fluency-2.php:249
msgid "Disable if you have lots of plugins that add menu items, or a small screen."
msgstr "当你拥有许多插件增加的菜单项，或者屏幕较小的时候禁用此选项。"

#: wp-fluency-2.php:252
msgid "Menu item icons"
msgstr "菜单项图标"

#: wp-fluency-2.php:253
msgid "Disable to hide icons from expanded menu."
msgstr "禁用此项则不显示菜单的图标。"

#: wp-fluency-2.php:256
msgid "Hover menus"
msgstr "悬浮菜单"

#: wp-fluency-2.php:257
msgid "Disable to switch back to the click-to-open style menus while retaining the Fluency look."
msgstr "禁用此项则可以将菜单切换为原始的点击展开样式。"

#: wp-fluency-2.php:260
msgid "Menu Hot Keys"
msgstr "菜单快捷键"

#: wp-fluency-2.php:261
msgid "Disable if you encounter a conflict with another plugin, or if you just need them."
msgstr "如果与其他的插件有冲突可以禁用此选项，否则可以按照需要启用。"

#: wp-fluency-2.php:264
msgid "iPad 'friendly' menus"
msgstr "iPad “友好”菜单"

#: wp-fluency-2.php:265
msgid "Tada! No setting needed for this, just visit your wp-admin on your iPad and you'll get the 'finger-friendly' menus instantly.<br/>Note: Hover menus are auto-disabled on the iPad... because you can't, um, hover."
msgstr "嗒嗒！没有必要设置这个选项，只需使用 iPad 访问后台管理页面，你就可以看到为触摸屏特别优化的菜单了。<br/>注意：悬浮菜单在 iPad 上将会被自动禁用，因为你没办法，呃~~~~~~~~~~~~~悬浮。"

#: wp-fluency-2.php:271
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: wp-fluency-2.php:282
msgid "Fluency Options"
msgstr "Fluency 选项"

#: wp-fluency-2.php:291
msgid "If you find any bugs, or any conflicts with other plugins please report them via one of the links below."
msgstr "如果你发现了任何的错误，或者与其他插件有冲突，请通过点击下面的链接报告给我。"

#: wp-fluency-2.php:292
msgid "If you have any feature requests, please send them via one of the support links below."
msgstr "如果你有任何的特性需求，请通过点击下面的链接来告诉我。"

#: wp-fluency-2.php:293
msgid "For support:"
msgstr "支持链接："

#: wp-fluency-2.php:294
msgid "<a href=\"http://wordpress.org/tags/fluency-admin?forum_id=10\" target=\"_blank\">Fluency support on the WordPress.org support forums</a>"
msgstr "<a href=\"http://wordpress.org/tags/fluency-admin?forum_id=10\" target=\"_blank\">Fluency 架设在 WordPress.org 支持论坛上的支持版面</a>"

#: wp-fluency-2.php:295
msgid "<a href=\"http://help.deanjrobinson.com/groups/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency support on help.deanjrobinson.com</a>"
msgstr "<a href=\"http://help.deanjrobinson.com/groups/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency 架设在 help.deanjrobinson.com 站点的支持栏目</a>"

#: wp-fluency-2.php:296
msgid "For more information:"
msgstr "更多详情："

#: wp-fluency-2.php:297
msgid "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency Admin on WordPress.org</a>"
msgstr "<a href=\"http://wordpress.org/extend/plugins/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency Admin 在 WordPress.org 上的页面</a>"

#: wp-fluency-2.php:298
msgid "<a href=\"http://deanjrobinson.com/projects/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Homepage for Fluency Admin</a>"
msgstr "<a href=\"http://deanjrobinson.com/projects/fluency-admin/\" target=\"_blank\">Fluency Admin 官方首页</a>"

#: wp-fluency-2.php:307
msgid "Coffee"
msgstr "Coffee"

